[扮工動物園] 天色已潮沉之星期四

落日如霧燈~深深深~~~

想落雨咁..

唔小心以為今日係星期五

1千蚊

天下起雨了 人是不快樂
我的心開始想你了~~

差d想射

成日都 sad song

btw 係漸深

覆左琴日個post

你唔講本來無人知

好大意呀你

但其實呢排過得幾好

多謝虎哥 (伸手

會唔會敏感咗啲?

係咩?

太想放假

漸沉，我自膠

轉工轉得咁快

原來我打錯字.....漸我打咗潮

大家好

午餐肉

早晨
日日都好攰

sickleave /皇huanggang崗 / sinopec dafa is hood

[img]圖片網址 [/img]

多謝虎哥，我電話費有著落（拿）

10 年

煎白豬仔牛餐肉

Mc 興

之前用過呢隻幾有效
一包包仔 倒出黎放係張細報紙上面
再擺係佢地成日出沒既地方就得

Smt 正常點都好過cmhk

強好得人驚 識飛個d 會增加100萬驚嚇情度

屋企用開大陸細細包個隻

醒包煙俾佢（俾）

5g真係唔夠
好易爆

白金無鉛～！

之前用開2GB

我手機唔太上Facebook 既

ok 啦
我126 5gb 21 mbps #我愛真無限 #真無限萬歲

smt 以前個真無限真你最好
好過csl

TAKE CARE
bro

10gb 21plan $174

食data 怪

家下得cmhk 無咋

我扮工時間己經好少上呢到

有時老人家幾十年既習慣
突然斷左 都唔一定係好事
所以我都唔反對d食左十幾年既老人家食
呢個可能係佢唯一既喜好

呢個正呀

上呢度用好少data 者
唔download j 圖既前提下

smt

入哂血

璐璐，gogogo

咩事

agger

3xx 咋

facebook 收工又打機同動新聞呢

新人留名

宜家好多舊片睇唔到
新個d又一般般
用返bt算

各位早晨

榚

用真無限 k.o #真無限大法好 #real ．unlimited data dafa is good

老馬

迷戀的不可以選 只好心死再算
來開開心心的歌唱 來吹熄燭光的漂亮
並未能叫你愛我本是太平常
我不應該惆悵

zzz

咪抖下先
我唔撈都抖返一兩個月當放假

思念太猖狂 一個冷不防
一想起你 忙碌的生活變得空蕩蕩
對心事說謊 把你想到多麼的不堪
偉大的你還想我怎樣

某個背叛你 來這邊找我出氣
彷彿世界 只得我瞭解你
誰叫我看著你 還捨不得生氣
寧願聽聽你 來換多幾次一起
之後 突然忘掉我
之後 來到我早知的結果

琴晚收工
想除左對鞋
赤腳行返屋企

著高跟鞋?

隔住MON都聞到臭

我是座小小島 容易滿足的小島
懂的人懂得就好
我是座小小島 心滿意足的小島
我愛的人愛我就好

高踭著唔慣？

仲小，大島啦

我前日都想，但九龍塘赤腳到圍城可能嗎

你係咪笑緊我肥

鋼頭鞋

世上無難事

大島優子

係

香啊

公司有冇locker?
放對高跟鞋係公司,返去先換?

琴日著左佢行行企企11個鐘
無力行

唔怪得地鐵有裸男

cls~!

行斜路好想死

留戀不需要哭 需要一首怨曲
玫瑰花需要交代 未來的祝福
想親歷多一次 寫不完的故事

你直接加$轉用量皇（真無陋）頭年淨俾無限 之後...

可以返去先換衫

鋼頭鞋14粒鐘（1000~0030)

仲要獅隊口

我計埋搭車都差唔多

其實我想我的家鄉總有日天明
能讓每種美德統統取替劣根性
無奈就算囉唆幾個十年 枯乾沙竭聲線
但阿Q今天也視作不見

緣份遊戲 也許要屬於你
首先要避開你 學會習慣分離
原諒自己 用冷靜來看你
仍暗地心裡突然想吻你

咩router 咁神

幾寸丫，有d著左仲識跑

3寸
頭幾粒鐘都跑得郁

主要問題係11個鐘

好彩放工有位坐

明明情深 然而亦不敢親切地抱擁
呆等 感覺被我斷送
縱使看不清所愛面容 仍未敢伸出我手觸碰

白飯壽司正呀喂

頭髮又長啦
book狼狗剪頭髮先

早晨

狼狗係咩?

即使深知這算自私
這次 但這次
竟祈求能留住鏡花水月
我極沉醉在這癡纏

共她一起歲月長遠
共妳虛虛渺渺更亂方寸
似斷卻仍然未完未了 沉淪在這纏繞

終於有資格回呢個po
返工第三日，坐足左3日

好過企丫

廢青！
請問請人嗎？

放逐左咁無人理過我咁驚會自閉

我被廢咋
頭幾日安排唔到我做嘢所以係到柒

返什麼工

髮型師

想請假回家

點解咁稱呼佢地

r水吹

wasabi

執屍

2331後有

23:15 散會

唔明呀清

教授

6gb 免費 補錢轉用量王

作為冗員之首既我
竟然的起心肝係度file 緊1年無file 既野
我究竟係度做乜9........

支炮

即係咩野

唉

做功課

真丁圖呢

九龍塘客席冗員

學海無涯

即係......你唔明架啦

唔好死

因為睇左龍咁威

比啲tips

唔係讀書材料

又唔係跑馬

我懶

做咩事

通常出街先食
牛油果沙律

之前老母成日整比我做早餐
而家無整好耐

超級正
好鐘意個質地

坐坐下就天黑

呢個真
所以間中食，食少少就飽

而家先黎問

x2

crazy

打蠟

準備收工

坐艇

咁快

咦又早左

真洗頭
做洗頭仔

我比我個頭比你試下啦

邊個頭

咩頭都比哂你

我本身仲有車用吸塵機同洗車機
齊工具

虎嫂：我剪

唔係好鐘意洗頭

Why

就收工好眼訓

仲等緊客

虎嫂：交唔到貨吖嗱，我剪～！

竟然你都識真空教授